政府刪改 香港史前文化沒受外來影響=>香港史前文化同受中原影響

由1997年至2016年期間，年報一直都話史前文化係「在本土逐漸形成，並沒有受到外來文化重大影響」；但喺2017年呢句話就消失，取而代之嘅係香港文化「同樣受到中原文化影響」。年報本來有「香港的華人只求不受干擾，故在港英政府的開明統治下，均能安居樂業。」一句，但都喺17年打後嘅版本被刪除。

最近董建華編修《香港志》，被質疑謬誤甚多，係要改造歷史迎合中共政權。有研究發現，由官方出版嘅《香港年報》本來一直都描述香港嘅史前文化「沒有受到外來重大影響」，但自2017年起，就篡改做「同樣受到中原文化影響」。

[img]ttps://

《紐約時報中文網》喺＜香港政府利用歷史灌輸愛國主義和忠誠＞嘅報道指出，喺政府年報「歷史」一章都會喺6000年前嘅考古遺迹講起。由1997年至2016年期間，年報一直都話史前文化係「在本土逐漸形成，並沒有受到外來文化重大影響」；但喺2017年呢句話就消失，取而代之嘅係香港文化「同樣受到中原文化影響」。年報本來有「香港的華人只求不受干擾，故在港英政府的開明統治下，均能安居樂業。」一句，但都喺17年打後嘅版本被刪除。

[img]ttps://

所以歷史博物館咪要「更新」囉
不過嗰陣大部份趁墟去嘅人都係on99咁，唔知「史前時期的香港」嗰部分都係會重點改造

好撚肉酸呀 支那狗

一貫手法，不斷改歷史講大話。

廣州南粵王墓完全證明左香港自古係百越之地
歷史載海洋民族蜑家人
先係最古老民族
但港共政權完全無視
只強調客家同閩族
但偏偏客閩其實都係百越
客即係山客=輋
香港和峯坪輋大量證明
係都要放大小數係珠璣巷南來漢人歷史
其中重要有一大部分係本地人扮漢人

本地人明明係百越
但係都要扮漢人
結果粵，客，閩，壯，吳
語言不單跟北京話四川話完全不互通
而且內部亦完全不互通
但個個都自認係最正宗漢人
其實北方都保留左好多方言
跟本中國自古係自民族國家
從來無最正宗漢人

如果以中原地域來定義所謂中華民族，秦人已經唔係中華民族一份子，中華民族到周朝已經玩完

大家都是東非人

自古以來,中國是非洲人的

收鳩皮啦支那畜
支畜就係蝗蟲演變出黎

閉館創造歷史

釣魚台獨島屬「日本固有領土」 日新版教科書引中韓不滿

垃圾國家

推

尖閣諸島同竹島根本屬於日本 日本教科書都係事實陳述
唔好將政府9改歷史拉埋黎講

Doublethink: 真理部